====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Aux abords d ' un quartier de grands immeubles mêlés à des lotissements de pavillons , le site de 40 ha comprend principalement un vallon et une colline verdoyante , quelques exploitations horticoles , des jardins familiaux et un nombre limité de maisons individuelles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

